Những cách soi cầu số lô đề đẹp hôm nay chính xác
Dự đoán số đề đã mang về rất nhiều cơ hội chiến thắng cho nhiều anh em. Mọi người không phải ngẫu nhiên mà có được những thành quả đó. Người chơi đã phải vận dụng nhiều kiến thức chuyên môn về lô đề, sử dụng các phương pháp xác suất thống kê khác nhau để chọn ra số đề hôm nay.

Cách soi cầu chạm
+Soi cầu chạm 1
Ví dụ: trong vòng 30 ngày

Chủ nhật ngày: 30/6 xuất hiện giải đặc biệt là 44052->>có tổng là 15->ngày 2/7 đề về là 15

Chủ nhật ngày: 7/7 cho ra giải đặc biệt là 27803->>có tổng là 20->>ngày 9/7 đề về là 02

Chủ nhật ngày: 21/7 về giải đặc biệt là 13509->>có tổng là 18->>ngày 22/7 đề về là 18-81

Chủ nhật ngày: 28/7 có giải đặc biệt cho ra là 09335 ->>có tổng là 20->>ngày  29/7 đề về 02

Cách này bạn chỉ nên áp dụng 2-3 tuần 1 sau đó lại nghỉ khoảng 2-3 tuần để chờ số ra đúng theo quy luật đã tính toán.

Những người mới chơi có thể lựa chọn áp dụng cách tính tổng đề giải đặc biệt khá đơn giản. Hoặc có thể kết hợp tính thêm bóng cho lô đề.

+Soi cầu chạm 2
Cách chơi này sẽ lấy tổng của đề ngày chủ nhật ghép với số cuối của đề ngày thứ 6. Như vậy sẽ có được 1 bộ số để đánh cho hết tuần. Nhưng hãy nhớ là phải có thời gian nghỉ để chờ số ra, không nên đánh liên tiếp quá nhiều tuần.

Ví dụ: thứ 6 ngày 5/7 có đề là 30, Cn ngày 7/7 giải đặc biệt là 12-> tổng 3->>dự đoán đề ngày 8/7 sẽ về 60.

thứ 6 ngày 12/7 có đề là 03, Cn ngày 14/7 giải đặc biệt là 22-> tổng 2->>dự đoán đề ngày 15/7 sẽ về 05.

thứ 6 ngày 19/7 có đề là 10, Cn ngày 21/7 giải đặc biệt là 01-> tổng 1->>dự đoán đề ngày 8/7 sẽ về 20-02.

Cách soi cầu bạch thủ lô dựa vào lô 2 nháy
Những kết quả xổ số thường rất hay có lô nháy nên các bạn có thể áp dụng cách này để bắt bạch thủ lô.

Ví dụ khi bạn thấy kết quả xổ số ngày hôm nay có 23 về 2 nháy. Sau đó khoảng một thời gian dài khoảng 7 ngày mà vẫn chưa thấy 23 xuất hiện. Phương áp tiếp theo của bạn chính là nuôi lô 23 khung 3-5 ngày để bắt con số này.

Chúng tôi đã thử áp dụng cách trên và thấy được một số quy luật như sau muốn chia sẻ để cùng các bạn tham khảo.

Ngày 5/7 trúng được quân lô 08 ở ngày nuôi thứ 3

Ngày 7/7 ăn ngay được con số may mắn là 14 với 2 nháy liền ở ngày nuôi ngay hôm thứ 2.

Ngày 10/7 thì may mắn không được tốt lắm nên đã bị bỏ mất cơ hội trúng giải.

Ngày 15/7 đã gỡ được với lô 2 nháy 54 về ngay trong ngày đầu tiên.

Các bạn có thể bổ sung hoặc đưa ra những con số mà mình đã chơi, đã dự đoán được để mọi người cùng tham khảo thêm nhé!

Cách soi cầu số đề đẹp dựa vào lô khan
Các bạn có thể dựa vào bảng thống kê lô khan của kqxsmb để có thể dự đoán cách soi lô gan hay là lô khan được chính xác nhất.

Theo như quá trình tìm hiểu, khảo sát từ thực tế kết quả nhiều ngày qua thì những con số lô khan 34 lâu chưa về trong khoảng 8-10 ngày mà ngày cực đại của chúng theo tính toán nhiều nhất cũng chỉ là 20 ngày.

Theo đó đến ngày 21 trở đi bạn có thể nuôi lô 34 để bắt đúng quy luật xuất hiện của chúng.

Cách soi cầu số đẹp qua số mơ
Bên cạnh việc dựa vào các phương pháp khoa học thì cũng có rất nhiều người lựa chọn giải mã giấc mơ số để có được những số đề hôm nay.

Ví dụ: Mơ thấy chó trắng chạy theo dự đoán sẽ về 90-09

Mơ thấy rắn có thể đánh 11-66

Mơ thấy bị ngã xe có thể đánh 33-03

Hoặc khi các bạn gặp những giấc mơ lặp đi lặp lại liên tiếp nhiều lần thì cũng có thể chia sẻ với SoiCau24h.me để có thể cùng nhau giải mã giấc mơ để tìm ra con số may mắn, phù hợp.

Cách soi cầu lô đầu câm – đuôi câm
Đầu câm và đuôi câm cũng là những con số gợi ý để việc dự đoán tìm kiếm những con số cho kết quả lô đề hôm nay được tốt hơn. Cùng tìm hiểu cụ thể ngay sau đây:

Đối với đầu câm
Đầu câm 0 các bạn có thể dự đoán số lô đề là 01-04

Đầu câm 1 con số có khả năng sẽ xuất hiện là 13-31

Đầu câm 2 các bạn có thể chọn 26-22

Đầu câm 3 dự đoán sẽ cho ra số 34-32

Đầu câm 4 xuất hiện xác suất lớn cặp 44-43

Đầu câm 5 khả năng dự đoán lớn sẽ thuộc về các số 54-59

Đầu câm 6 bạn có thể lựa chọn đánh 65-63

Đầu câm 7 thử chọn ngay con số may mắn 77-72

Đầu câm 8 có thể sẽ ra số 82-08

Đầu câm 9 lựa chọn cặp lô tô 93-91

Đối với đuôi câm
Đuôi câm 0 có thể đánh 20-40

Đuôi câm 1 bạn có thể lựa chọn dự đoán cho cặp số 31-71

Đuôi câm 2 dự đoán ngày hôm nay có thể về 32-02

Đuôi câm 3 con số có thể về hôm nay là 43-33

Đuôi câm 4 dự đoán con số sẽ xuất hiện tiếp theo là 84-04

Đuôi câm 5 kết quả có thể về 65-45

Đuôi câm 6 dự đoán con số hấp dẫn có thể sẽ về là 36-06

Đuôi câm 7 các bạn có thể đánh 07-70

Đuôi câm 8 lựa chọn con số hấp dẫn 08-68

Đuôi câm 9 các bạn có thể sẽ có con số tiếp theo là 49-99

Những con số dự đoán lô đề hôm nay sẽ chỉ mang tính chất tham khảo, giúp các bạn có thêm những gợi ý về các con số. Do đó, hãy cân nhắc thật cẩn thận và lựa chọn con số phù hợp để giúp mình có cơ hội trúng thưởng cao.

Chốt soi cầu xsmb hôm nay
Bạch thủ lô: 09

Song thủ lô: 12-21

Cầu lô đẹp: 08-80

Lô xiên 2: 35-53-55

Lô xiên 3: 324-098-441

Kết luận chung
Mỗi người trong quá trình chơi lô đề có thể sẽ có nhiều cách dự đoán, soi cầu khác nhau để tìm ra những con số, cặp số lô tô đẹp. Cho nên các bạn có thể tham khảo các cách dự đoán số đề đẹp hôm nay ở trên hoặc tự mình chọn theo cách của mình, không ai bắt buộc phải làm theo.

Trong quá trình chơi các vị tiền bối đều khuyên những người mới chơi là nên biết cách dừng đúng lúc, biết cách chọn nhà cái để hạn chế những thiệt hại về kinh tế và đảm bảo quyền lợi. Bởi tỷ lệ ăn chia lô đề của một số nhà cái khác nhau không phải chỗ nào cũng như chỗ nào. Hãy tham khảo và tìm hiểu trước nhé!

SoiCau24h.me luôn cập nhật những thông tin về dự đoán – soi cầu xổ số miễn phí mỗi ngày nên tất cả mọi người có thể truy cập website thường xuyên để đón đọc được nhiều tin tức mới hơn.

Soi cầu 24h - dự đoán kết quả xổ số siêu chuẩn, siêu chính xác. Do chính tay các chuyên gia giàu kinh nghiệm chơi lo to kết hợp các phần mềm cao cấp hỗ trợ. Từ đó đưa những con số có tỷ lệ trúng thưởng cao nhất. Truy cập ngay để lấy những cặp số đẹp nhất hôm nay. Web: https://soicau24h.me/


Social

https://500px.com/soicau24h

https://www.blogger.com/profile/03851676065666859773

https://www.youtube.com/channel/UCA6VNXrrRFD-QAQeIstCGTw/about

https://www.linkedin.com/in/soi-cau-24h/

https://soundcloud.com/user-163003808